立場live角度4又有狗話唔洗show pass

警訊厄市民，係唔係要公開道歉